{
    "questions": [
        {
            "id": 1,
            "question": "Egy januári szombatra virradó reggelen találod magad, mely során reggel 7:30-kor megszólal az ébresztő. Az első helyszín az otthonod, ahol a reggeli elfogyasztása után rögtön döntéshozatal elé kerülsz: ki kell választanod a sípályához történő utazás módját. Mit választasz?",
            "options": [
                {
                    "answer": "Autó.",
                    "hp": -5,
                    "morale": 0,
                    "toPage": 2
                },
                {
                    "answer": "Busz.",
                    "hp": 0,
                    "morale": -2,
                    "toPage": 4
                },
                {
                    "answer": "Vonat.",
                    "hp": 0,
                    "morale": -2,
                    "toPage": 4                    
                }
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "question": "Mivel az autós utazást választottad, ezért lehetőséged nyílik a városon belüli síkölcsönzőben bérelni felszerelést, ami jóval olcsóbb, mint a sípályán található, viszont nagyobb kitérőt kell tenni. Kívánsz élni ezzel a lehetőséggel? ",
            "options": [
                {
                    "answer": "Igen.",
                    "hp": 5,
                    "morale": -2,
                    "toPage": 3
                },
                {
                    "answer": "Nem.",
                    "hp": -10,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 4
                }
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "question": "Nagyszerű, induljunk a helyi kölcsönzőbe! Vásárlásra nincs lehetőség, így annak fényében kell meghoznod a bérlésre vonatkozó döntést, hogy síelni, avagy snowboardozni szeretnél.",
            "options": [
                {
                    "answer": "Sífelszerelés bérlése",
                    "hp": 10,
                    "morale": 2,
                    "toPage": 4
                },
                {
                    "answer": "Snowboard felszerelés bérlése.",
                    "hp": 5,
                    "morale": 3,
                    "toPage": 4
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4,
            "question": "A következő állomásod a sípálya lesz, előtte viszont meg kell hoznod egy fontos döntést. Amennyiben nem egyedül szeretnél nekivágni a túrának, kinek/kiknek a társaságában szeretnéd tölteni ezt a fergetegesnek ígérkező napot?",
            "options": [
                {
                    "answer": "Egyedül",
                    "hp": 0,
                    "morale": -6,
                    "toPage": 7
                },
                {
                    "answer": "Barátokkal",
                    "hp": 0,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 5
                },
                {
                    "answer": "Családdal",
                    "hp": 0,
                    "morale": 6,
                    "toPage": 5
                }
            ]
        },
        {
            "id": 5,
            "question": "Döntést hozhatsz arról, hogy magányban, a gondolataidban elmélyülve szeretnél utazni a sípályára, és majd ott találkoztok, avagy a választott társasággal utazol, és szerzel kalandos útiélményeket.",
            "options": [
                {
                    "answer": "Egyedül",
                    "hp": -10,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 6
                },
                {
                    "answer": "Társasággal",
                    "hp": 10,
                    "morale": 3,
                    "toPage": 6
                }
            ]
        },
        {
            "id": 6,
            "question": "Remélem biztonságban megérkeztél, és tetszik a hegyi levegő! Mivel tömegközlekedéssel érkeztél, ezért nem volt még lehetőséged a szükséges felszereléseket beszerezni, így erre most kerül lehetőség:",
            "options": [
                {
                    "answer": "Sífelszerelés bérlése",
                    "hp": 10,
                    "morale": 2,
                    "toPage": 7
                },
                {
                    "answer": "Snowboard felszerelés bérlése.",
                    "hp": 5,
                    "morale": 3,
                    "toPage": 7
                }
            ]
        },
        {
            "id": 7,
            "question": "A sípálya közvetlen bejárátában találod magad, mielőtt belevágnál az egész napos mókába, meg kell venned a napi jegyed, ám azzal találod szemben magad, hogy különböző nehézségi pályákra vonatkozó jegyet vehetsz csak. Szabadon választhatsz, de kérlek, csak egyet, illetve vedd figyelembe azt is, hogy a tudásod nincs Bode Miller olimpiai bajnok szintjén! ",
            "options": [
                {
                    "answer": "Zöld pálya (0-10% lejtő)",
                    "hp": -20,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 8
                },
                {
                    "answer": "Kék pálya (10-20% lejtő)",
                    "hp": -10,
                    "morale": -3,
                    "toPage": 8
                },
                {
                    "answer": "Piros pálya (30-45% lejtő)",
                    "hp": 5,
                    "morale": 3,
                    "toPage": 8
                },
                {
                    "answer": "Fekete pálya (45%+ lejtő)",
                    "hp": 10,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 8
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8,
            "question": "Gyorsan szalad az idő, még dél van, és még nem is jutottál el odáig, hogy csússz egy jóízűt... Ennek függvényében hozd meg a következő választást kérlek:",
            "options": [
                {
                    "answer": "Csúsznék",
                    "hp": -5,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 9
                },
                {
                    "answer": "Éhezem, ennék egy jót!",
                    "hp": 5,
                    "morale": -2,
                    "toPage": 10
                }
            ]
        },
        {
            "id": 9,
            "question": "Nagyszerű, induljon a dolog lényegi része! Ám ennek érdekében fel kell jutnod valahogy a pálya tetejére: a gyaloglás kimerítő lehet, és fogsz mozogni még ma eleget, a két felvonó nyújtotta lehetőség viszont elég kényelmes.",
            "options": [
                {
                    "answer": "Gyalogos út",
                    "hp": -10,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 13
                },
                {
                    "answer": "Csákányos felvonó",
                    "hp": -5,
                    "morale": -2,
                    "toPage": 13
                },
                {
                    "answer": "Kabinos felvonó",
                    "hp": 5,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 13
                }
            ]
        },
        {
            "id": 10,
            "question": "A sípályán található Five Guys étteremben nyílik lehetőséged brutális kajakómára szert tenni a mozgás előtt, ez beárnyékolhatja súlyosan a napod, ellenben muszáj a szükséges kalóriamennyiséget bevinned... Mit fogyasztanál szívesen?",
            "options": [
                {
                    "answer": "Hamburger menü",
                    "hp": -5,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 11
                },
                {
                    "answer": "Sajtburger menü",
                    "hp": -10,
                    "morale": 3,
                    "toPage": 11
                },
                {
                    "answer": "Cajun szószos sültkrumpli menü",
                    "hp": -3,
                    "morale": 2,
                    "toPage": 11
                }
            ]
        },
        {
            "id": 11,
            "question": "A menühöz illik valami italt is választani, annak érdekében, hogy jobban csússzanak a finom falatok, mit kérsz?",
            "options": [
                {
                    "answer": "Coca-Cola",
                    "hp": -30,
                    "morale": 3,
                    "toPage": 12
                },
                {
                    "answer": "Víz",
                    "hp": 20,
                    "morale": 2,
                    "toPage": 12
                },
                {
                    "answer": "Milkshake",
                    "hp": -15,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 12
                }
            ]
        },
        {
            "id": 12,
            "question": "Miután jól laktál, nincs idő sajnos pihenésre a szorított menetrend miatt, így - ha tele gyomorral is - de ideje útnak indulni! Milyen módon szeretnél feljutni a pálya tetejére?",
            "options": [
                {
                    "answer": "Gyalogos út",
                    "hp": -10,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 13
                },
                {
                    "answer": "Csákányos felvonó",
                    "hp": -5,
                    "morale": -2,
                    "toPage": 13
                },
                {
                    "answer": "Kabinos felvonó",
                    "hp": 5,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 13
                }
            ]
        },
        {
            "id": 13,
            "question": "Amennyiben zöld vagy kék pályára váltottál jegyet, kisebb az esélye annak, hogy baleset ér, más esetben viszont nem árt óvatosnak lenni... Annak függvényében, hogy mit választottál, kérlek hozz egy felelősségteljes döntést, hogy milyen habitussal állsz neki szelni a lejtőket:",
            "options": [
                {
                    "answer": "Óvatos, visszafogott",
                    "hp": 10,
                    "morale": -4,
                    "toPage": 14
                },
                {
                    "answer": "Közepesen bátor",
                    "hp": 5,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 14
                },
                {
                    "answer": "Vakmerő, félelmet nem ismerő",
                    "hp": 10,
                    "morale": 4,
                    "toPage": 14
                }
            ]
        },
        {
            "id": 14,
            "question": "Ajjaj, sajnos baleset ért, kicsit szédülsz, nem találod a helyed a világban, de csak rajtad múlik, hogy mennyire érzed magad segítségre szorulónak... ",
            "options": [
                {
                    "answer": "Segítség kérése",
                    "hp": -30,
                    "morale": -10,
                    "toPage": 15
                },
                {
                    "answer": "Csúszás folytatása",
                    "hp": -60,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 16
                }
            ]
        },
        {
            "id": 15,
            "question": "Sérüléseid ellátták, lehoztak a pályáról, most már biztonságban vagy, de az idő nem áll meg, és az adrenalin tüzel. Kérlek racionális döntést hozz!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Pihenés, szünet tartása",
                    "hp": 15,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 17
                },
                {
                    "answer": "Újracsúszás",
                    "hp": -30,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 18
                }
            ]
        },
        {
            "id": 16,
            "question": "Valahogy leszédelegtél a pályáról, szerencsére nem lett nagyobb baj... De nagyon elfáradtál, kimerültél, ennek függvényében dönts!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Pihenés, szünet tartása",
                    "hp": 15,
                    "morale": -5,
                    "toPage": 17
                },
                {
                    "answer": "Újracsúszás",
                    "hp": -30,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 18
                }
            ]
        },
        {
            "id": 17,
            "question": "A pihenés nagyon jó dolog, de elérkezik lassan az este, a síparadicsomban egy óriási buli van kibontakozóban, amiből állítom, hogy nem szeretnél kimaradni... A szórakozás azonban jelen esetben nincs ingyen, a belépőjegy ára 5.000 Ft. Kihagynád a tél legnagyobb buliját valóban?!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Jegy megvásárlása",
                    "hp": -5,
                    "morale": 8,
                    "toPage": 20
                },
                {
                    "answer": "Buli kihagyása",
                    "hp": 20,
                    "morale": -12,
                    "toPage": 19
                }
            ]
        },
        {
            "id": 18,
            "question": "Szerencsére ezt a csúszást megúsztad, nagyon ügyes voltál, de elérkezik lassan az este, a síparadicsomban egy óriási buli van kibontakozóban, amiből állítom, hogy nem szeretnél kimaradni... A szórakozás azonban jelen esetben nincs ingyen, a belépőjegy ára 5.000 Ft. Kihagynád a tél legnagyobb buliját valóban?!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Jegy megvásárlása",
                    "hp": -5,
                    "morale": 8,
                    "toPage": 20
                },
                {
                    "answer": "Buli kihagyása",
                    "hp": 20,
                    "morale": -12,
                    "toPage": 19
                }
            ]
        },
        {
            "id": 19,
            "question": "Sajnálom, hogy kimerültél, és nem maradt erőd szórakozni, így hát ideje hazaindulni, de mielőtt elindulnál, gyere és nézz be a sípálya shopjába, hogy valami szuvenírt is vigyél haza magaddal!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Szuvenír vásárlása",
                    "hp": 15,
                    "morale": 5,
                    "toPage": -1
                },
                {
                    "answer": "Indulás azonnal haza",
                    "hp": -50,
                    "morale": -10,
                    "toPage": -1
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20,
            "question": "Zseniális, indulhat a buli! Ajánlatos előre tervezni, így lehetőséged van last-minute szállást foglalni, avagy sodródsz az éjszaka árjával, így nem garantált a pihenés lehetősége az átmulatott éjszaka után...",
            "options": [
                {
                    "answer": "Szállás foglalása",
                    "hp": 10,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 21
                },
                {
                    "answer": "Sodródás az éjszakával",
                    "hp": -20,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 22
                }
            ]
        },
        {
            "id": 21,
            "question": "Kérlek válassz, hogy melyik szállásajánlatot választanád!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Egyszerű franciaágy, mindenféle csicsázás nélkül",
                    "hp": 5,
                    "morale": -10,
                    "toPage": 22
                },
                {
                    "answer": "Lakosztály, ahol a buli után mehet az afterparty is...",
                    "hp": -25,
                    "morale": 9,
                    "toPage": 22
                }
            ]
        },
        {
            "id": 22,
            "question": "Az eseményen 4 koncert is lesz, a különböző színpadokon, ezek közül lehetőséged nyílik választani EGYET, mivel sajnálatos módon egy idősávban zajlanak. Amennyiben nincs kedved koncerten részt venni, úgy marad a diszkó jellegű zenés-táncos mulatság.",
            "options": [
                {
                    "answer": "Menjünk koncertre!",
                    "hp": 5,
                    "morale": 5,
                    "toPage": 23
                },
                {
                    "answer": "Jó nekem a laza bulizás.",
                    "hp": -5,
                    "morale": -1,
                    "toPage": 24
                }
            ]
        },
        {
            "id": 23,
            "question": "A négy koncertlehetőségeket alább látod. A program úgy van összeállítva, hogy a magyar zenei palettán sokak megtalálják a számításaikat!",
            "options": [
                {
                    "answer": "30Y",
                    "hp": 5,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 24
                },
                {
                    "answer": "Azahriah",
                    "hp": 5,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 24
                },
                {
                    "answer": "Gáspár Laci",
                    "hp": -5,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 24
                },
                {
                    "answer": "Blahalouisiana",
                    "hp": 5,
                    "morale": 1,
                    "toPage": 24
                }
            ]
        },
        {
            "id": 24,
            "question": "Véget ért számodra ez a kalandos nap! Reméljük, érdekesnek találtad, ennek függvényében kérlek válassz az alábbi értékelések közül!",
            "options": [
                {
                    "answer": "Nagyon izgalmasnak találtam az egyes programokat, részt vennék újra!",
                    "hp": 35,
                    "morale": 5,
                    "toPage": -1
                },
                {
                    "answer": "Hiányosságérzetem maradt sajnos, lehettek volna színesebbek a programok.",
                    "hp": 0,
                    "morale": 0,
                    "toPage": -1
                },
                {
                    "answer": "Egyáltalán nem éreztem jól magam sajnos... ",
                    "hp": -35,
                    "morale": -5,
                    "toPage": -1
                }
            ]
        }
    ]
}